## Metadane

* factions: "satarail"
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Eliza Satarail"


## Postać

### Koncept (1)

Hellracer. Kurier, dążąca do bycia najlepszą i uciekająca przy użyciu autonomicznego awiana przed swoimi demonami które FAKTYCZNIE na nią polują. Wojowniczka i raczej samotniczka, grająca ryzykownie - bo tylko w ten sposób może wygrać. Najlepszy pilot awiana jakiego widziała okolica. Czasem przemytnik. Irena Essner x Flipside x Knight Rider.

### Otoczenie (1)

Teren, w którym może pozwolić sobie na prędkość lub manewrowanie. Teren trudny, bardzo ciężki dla normalnych pojazdów czy ludzi, wymagających ogromnej prędkości reakcji. Typowy deathtrap.

### Misja (1)

Walczy o swoją tożsamość, by mieć miejsce do którego może wrócić - nie jest chciana ani w świecie magów (jako Satarail) ani viciniusów (bo porwała awiana). Walczy o swojego awiana, by mógł odzyskać swoją tożsamość i świadomość. Walczy przeciwko siłom, które próbują ją złapać i pokonać. Pragnie mieć miejsce w którym może się zabunkrować ze swoim przyjacielem - awianem.

### Wada (-2)

Jeśli nie jest w czymś najlepsza, ma straszne problemy w tym obszarze. Jeśli ktoś zademonstruje że z czymś lepiej sobie radzi nią ona, ona MUSI wręcz ćwiczyć i próbować aż jej się uda - jeśli nie będzie ćwiczyć, ma stały malus w tych obszarach. Powoduje to też straszne spustoszenie w obszarze jej pewności siebie - ma dodatkowy malus do testów społecznych.

### Motywacje (1)

| Co chce by się działo? Co jest pożądane?                 | Co jest antytezą postaci? Co jest jej negacją?               |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| uwolnij się od demonów; uwolnij Peryklesa od demonów     | wróć do miejsca, w którym wszystko się zaczęło i zaakceptuj że nie ma odwrotu |
| musisz być najlepsza we wszystkim - to Twoja jedyna szansa | zaakceptuj, że ktoś będzie zawsze w czymś lepszy od Ciebie |
| znajdź miejsce i osoby, z którymi możesz być 'wolna'     | żyj życiem samotniczki i uciekinierki; miej jedynie awiana za przyjaciela |

### Zachowania (1)

| Jak zazwyczaj się zachowuje?                             | Pod wpływem jakich uczuć / w jakich okolicznościach to robi? |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| uśmiechnięta, acz z dystansem; bardzo skupiona na finansach; wierzy w innych i ich motywuje | zazwyczaj, w sytuacjach typowych |
| flirciara jakich mało; wychodzi do ludzi i lubi z nimi przebywać | gdy jest szczęśliwa lub czuje się bezpiecznie |
| robi bardzo ryzykowne i nieprzewidywalne ruchy i manewry | gdy jest pod wpływem stresu; gdy czuje się zagubiona i nie wie co robić |

### Umiejętności (4)

* Kurier, doskonała pilot awiana specjalizująca się w dzikich manewrach i prędkości. Potrafi bardzo dobrze prowadzić większość pojazdów, też zdalnie.
* Katai, wojowniczka-akrobatka wspomagająca się magią podczas walki. Świetna technicznie i silna.
* Zwiadowca, doskonale ocenia z czym ma do czynienia i którędy ma się dostać. Świetnie rozpoznaje niebezpieczeństwo i typ przeciwnika. Ocenia też nieźle słabe punkty.
* Szuler, świetna w grach losowych i potrafi doskonale oszukiwać. Szczęście jej sprzyja - a umiejętności pomagają.

### Magia (2 LUB 4)

#### Gdy kontroluje energię

* Wzmocnienie prędkości reakcji i działania. Wzmocnienie umiejętności pilotowania i neurosprzężenie z pojazdami. Eliza STAJE się pilotowanym pojazdem.
* Technomancja rozumiana jako przejmowanie kontroli nad pojazdami i kontrolowanie bytów elektronicznych (alarmy, elektrodrzwi itp). Bez infomancji.
* Katai, wspomaganie walki przy użyciu ataków elementalnych czy emisji magii jako pocisków. Tarcze, wzmocnienie akrobacji, pociski elementalne.

#### Gdy traci kontrolę

* Typowe rzeczy to migotanie elektroniki, nienormalne działanie urządzeń i ogólnie rozumiane echo technomantyczne. Czasem powołuje "ducha w maszynie", animując urządzenia.
* Gdy jest pod wpływem silnych negatywnych emocji, materializuje demony które są jej wrogie i zrobią wszystko by utrudnić jej życie.

### Zasoby i otoczenie

#### Ogólnie (4)

* Perykles, inteligentny awian i przyjaciel Elizy. Jak KITT z Knight Ridera. Perykles ma szeroką pamięć, miłą osobowość i jest doskonałym pilotem.
* Klucz do Eteru Nieskończonego, jest w stanie wykorzystać dowolną rzekę by przeskoczyć do Eteru Nieskończonego... i stamtąd dalej.
* Demony, chcące pojmać (lub zniszczyć) ją oraz Peryklesa. Czasem są tak opętane niszczeniem, że zaatakują coś innego chcąc się do niej dostać.

#### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

### Ogólnie

(38 min)

Nie wiem jeszcze co się stało, ale Eliza była kiedyś ze swoją rodziną... a teraz ma tylko Peryklesa a na ogonie bandę demonów. Ciekawe, co?

### Motywacje


### Działanie


### Specjalne


### Magia


### Otoczenie


### Motto


## Historia
